好撚悶

訓囉

傻仔

要返工，不了

返緊工？

係 點解我會抽到最細個隻啤牌要留係到打卡

仲有兩個鐘

做盛行？

夜晚返炒散
轉頭仲要返工

真係辛苦

我拎住隻紅心6 斷估都唔會係最細
點知個個都 JQKA

呢個時候應該搭緊車瞓緊

好快過姐

17%

跟本就係成確老千

被逼害